唔係用iPhone apple嘅產品 但係又用AirPod係咩心態？

窮

窮又用AirPod

淨係買得起AirPod

真果部係袋
手果部用黎ptgf

我覺得iPhone + AirPod 先係一套
要用就一set咁用

2部iphone 唔得

標題

咁到底係咩心態

唔通佢右邊袋袋住部iPhone X又話你知咩

型、疊馬、英雄主義